active DP to DL-DVI adaptor

一直用緊 XL2411z 144HZ 打機
話說今日換咗新Displaycard RTX2060
原來:
新Displaycard Output: DisplayPort x 3 (v1.4) / HDMI 2.0b x 1
XL2411z input: 得DVI-D, VGA同 HDMI

如果要玩144HZ 係咪要買個 DP to DL-DVI (active) adaptar
有冇人有經驗 因為上網睇勁易買錯 / 買咗唔啱用

直接買一條新嘅hdmi

唔洗問...
換埋mon
你轉左gpu都預左要換埋mon的

唉 而家決定換mon鳥

你去睇番講mon的話題，佢地幫到你，估你都係買24吋mon
除非你空間大，買大少少mon都ok的